Инсталация:

1. Копирайте div-а с id: header-2 от index.php файла в productdetail-full.tpl. Където искате го поставете в кода
2. Копирайте джаваскрипта в index.php файла в productdetail-full.tpl. Където искате го поставете в кода
3. Копирайте custom_header.css файла в директорията на престашоп за css файлове.
4. Закачето custom_header.css файла в productdetail-full.tpl с <link rel="stylesheet" href="/път/към/custom_header.css">
